[Advertising Agency] 有無人係OM做

今年佢地無在個fellowship program又唔見有請 graduate position,
係咪該試下就咁send cv去問下有無位岩我?